誰該為暴力升級負責？

事實就係大部份人都係怪緊香港政權同狗方